你想叫人走 可以 你自己黎現場叫

講笑 怕你比人屌到喊

冷氣軍師出一出黎 我真係好撚燥對唔住

呢個咪冷氣軍師囉，講就天下無敵，子彈就義士食

你收收皮先啦

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13